跌咁少驚閪咩！天日牛軍反cup一千點

Ho Ng Ho ar

b浪

28000

反cup

all in

夠疆就一針打撚死我 阿叔嚇大既 屌你老母

清咁都話跌得少